作為香港人，我能抬胸自稱是中國人

作為香港人，我能抬胸自稱是中國人
我能看到中國政府在香港有難的時候幫了香港多少，多少生病的孩子得到了中國的疫苗而痊癒，因為中國的支援香港才能撐過幾度難關
我能看到中國政府為了阻止地球沙漠化，為了保護地球在沙漠進行的綠化實驗
我能看到中國政府為了減少空氣污染建了個很高的塔，到現在我還是不懂原理是做啥的，總之就是減污
我能看到中國政府為了幫助其他國家發展而在他國幾近無償的基建，公路，電力設備，水道等等

說實話……有時自稱中國人的時候我在想……我配得起嗎？而且中國幫過香港這麼多，在道理，感情跟仁義上面我也得站在中國那邊
嘛，比起那個，反正香港回歸中國了嘛，我在香港說我是中國人的話還會被嘲笑被打，我覺得港獨有點強迫民意……

一個大笑話：香港「曾經」是擁有很多很多自由的地方？
那些泛假民滋事者，若出現在港英年代，真不知要死在獄中多少次了？
港英政府甚麼時候給過自由比我地香港人？
港英政府有終審權嗎？
港英政府有把中文定為法定語言嗎？
港英政府夥同英資擄劫我們香港市民，籠斷所有專利事業不知？

大家要知道的事實是：
香港現在的高度民主、自由都是1997年以後在一國兩制下慢慢發展開來的。但我們很多香港人都被泛假民嗰班港英奴才的大話所欺騙，而不去看客觀的事實。

係咪倒轉咗嚟講？曲線要講明喎

你當自己是中國人

大陸人無當過你係

中國咁多個省市鎮村

無一個地方會好似香港咁被逼害

睇留言

我能看到中國政府為了減少空氣污染建了個很高的塔，到現在我還是不懂原理是做啥的，總之就是減污

你話係咪係囉

明明係撐香港
但係就俾中國網民騎劫

支那狗 食屎啦

又係果d以為自己明白事理既港女

睇咗先

幫佢谷view?

作為香港人
自稱中國人的你 可以做到解放軍嗎？
香港97前出生 可以做英軍 中國呢

撚有人當你係自己人
無論咩國家 我地都只係二等“人民”

咪係 支蛆心入面都係當你外人 仲中個頭埋去